吉野家俾番以前啲竹輪我呀呀呀！！！！！

是咁的
小弟我好撚鐘意食芝士竹輪
今日咁岩經過吉野家
見佢個芝士竹輪鍋比之前多左一粒
本來都諗住讚下佢呢項德政

但係！！！！

我果三粒芝士竹輪煲到成個餐食哂
啲芝士仲係
傑
到
仆
街

屌你老母實心既
漲都唔漲
以前果隻竹輪煲兩下已經漲到驚佢爆炸
吉野家咪以為比多粒我就可以塞住我把口

我都覺個口感唔同左

食你就食啦咁撚多嗲

好食wo

去aeon買一包4粒都好似1x蚊姐